情人節買花

邊度仲有貨

街市d花檔

求其花店都有啦
最多貴d

買菊花咪得

唔送花會唔會出事？
利申：冇買

睇下打橫定打直死

網上搵到間沉底野
The grand Reiss Florist
$2700 99支
我晏d去拎
痴線架唔洗俾按金

個個連登仔聽日都有買花？ 買禮物加請食飯都用左成千幾了

我覺得花緊要d
禮物後補啦，幾時都送得
情人節無花收好無face

仆街了

有心嘅早2個星期去左訂啦
建議去殯儀館附近買

認真，送花同買花嘅人究竟係咩心態？
有無人同我一樣最憎收花，送小禮物或者食咗佢我會開心好多！
情人節收到花我會嬲！
絲

你無珍惜我 • 1s
認真，送花同收花嘅人究竟係咩心態？
有無人同我一樣最憎收花，送小禮物或者食咗佢我會開心好多！
情人節收到花我會嬲！
絲

傳統野
好似清明要拜山
你可以唔做都咩野
都係講心

你無珍惜我 • 30m
你無珍惜我 • 1s
認真，送花同收花嘅人究竟係咩心態？
有無人同我一樣最憎收花，送小禮物或者食咗佢我會開心好多！
情人節收到花我會嬲！
絲

花最多係伴禮
冇主要個份先死

加個行程行公司